依加啲00後有冇聽過皇后大道東呢首歌？

香港料理先正

屌你老母西 又屌你老母東

牛肉加蔥花

香港遲早禁播

有冇聽過地踎搖滾 ?

冇

利申 06

我成日聽我表弟唱
佢05

睇過逃學威龍2實識啦